秒回

食！神！歸！位！

都估到老雞差唔多時間會出嚟搶1001

咒術迴戰 睇左8集動畫 都是普通野
唔知漫畫如何

咩黎

動畫

睇多幾集

繁中？

日文

yes 我dl黎睇

伏黑第5集準備開咒果到 幾正咁

開心share plz

感激

早

留名先

而家先留

遲咗少少 早牙雞

咁早

是 醒了醒 食飯未

布瑠部由良由良八握

is

記憶像賓周一樣長

are

吃了譚

下

6uo

太渣了

做補習搵仲多啦

晚晚偷食老雞

放杯水係屎眼度，咁樣放屁會嘈啲，但啲水會吸哂啲味

大學生仲要人教？

你試過未先

點解冇人講我人生都冇22

唔係要呢啲呀

真

試吓食多啲菜先

新版好笑

秒

唔啦

唔好啦

有冇睇毛記

4.0

屌你老木

屌你老木柒左仲大大聲屌人

乜撚4.0

幾時死

食左女未

犀利

好想老雞瘋狂屌我老母

你叫我就要屌我咪好無面

係嫁

哈哈 你第一次射唔中

hold住等你蒲頭先再顏射你炸

Gay

收野啦老雞

去食女？

點人數

1

點樣整雙槍

點解呢個會冇

唔識玩

傻閪經

咩事

冇工開

做雞？

點叫

2185個零

拍拖應該做啲咩
第一次拍拖唔知點好

扑

行海濱吹水

好撚老

我老啲

聖誕快樂

過左

Happy Boxing Day

覆緊你覆緊你

爽死了

Ok

幫我爽

No

幫我

轉左工？做咩要返夜更

文職都要輪架咩

解釋得幾好

唔洗做？

阿熊

Dc

雞牙雞

屌又快手得濟無撳不推文

打what

打鐘姐

拉

今日方加

我都係

一陣同fd食完飯要自己行下街

咁多fd

一隻手數得哂
我同你做朋友

有咩行

仲諗緊
但要直接係度公開行程太癲

邊有人睇

禾巧京京
一陣會有第二個心理時鐘

聖誕快樂牙餅

聖誕快樂牙雞

聖誕快樂牙E

聖誕快樂牙D

最緊我都搵緊parttime office工
有冇介紹

話說我而家申請左k11個會員
佢迎新+聖誕送左好多各式各樣嘅sample俾我
聖誕新年禮物

牙雞其實你而家返緊邊行工

失業

JJ增大器

聖誕快樂牙魚

岩岩醒？

唔支持

雀呀

我都開工不足

邊會送咁貴

補到幾時

補到1/1

ec我呢排開始練返吓啲樂器

屌
點解我會打左魚
唔好嬲豬ok?
聖誕快樂牙雀

點解有金水火土唔屌要屌木

係就好

好啦唔嬲

收到風ec就升

yes

我都話牙雀係最好

你咪又係狗衝 屌你老木

屌你老木阿

屌你老木 on9 ec

你重複完未

On9

你咪撚走 我未屌完你

有咩送男朋友有會然 但冇聽過佢講嘅

屌你老木 有禮物又唔叫

唔識

唔識又唔叫

小恩小惠姐護膚品sample幾包咁

而家叫就冇癮啦

木22

zzzzz

今日食雞未

食你？

Pubg

沒玩了

做咩近排開少左咁多post

懶 悶 冇野好開

有咩驚好玩

MHW 煌黑同黑龍都冇打到

你pc版？

屌你老木PC

人生木22了

買手制

有阿傻開po

屌你老木啦

屌你老木 比我屌住走阿

唔敢沖涼？屌你老木

屌你老木就收皮啦

秒回我ok?

好悶

分

想入你眼

整野食

入埋

早晨你

食我啲肥膏

邊個

咩嚟嫁

你而家咁有錢

係

木木木木木木木木

哇

我話黑龍姐

姐係點

好開心咁喎有無嘢分享下

其實冇
係quote人r吹咁解姐

推到31

靠你了

好耐冇入黎啦

勁

hi

嗚嗚掛死人咩

我是魚

miss u

Ok牙雀
得我可以叫你牙魚ok?

牙慈你呢排點呀

好囉

魚牙魚

隊冧你

我無咁易冧

番工做到隻狗咁

唔好咩

易冧啲啦

唔喎

唔得咁

返工先

啲錢比你搵哂啦

真
老雞幾時請我食飯

有咩好請

找卡數同比家用都去左3分2

請埋我

幫我找

走唔甩呀你

APSM 單野點睇

邊單咩野

唔好針

小學老師要退糧個單

含我條撚

都唔明 即係佢有冇資格

佢讀完bed bss 無做apsm 既資格，雖然hku話佢有教小學資格，但意思係可以做小學代課/permitted teacher，唔係apsm，所以間小學之前用呢個老師既學歷向教育局申請既apsm funding 就要還返哂

咁係hku撚鳩佢喎

個program 開咗幾億萬年 要退就含球一齊退

其實bed program 有無得從個名睇佢入面學中學定小學教育野有啲唔寫

教育局有份野講明邊一啲program係承認 睇嗰份野就冇錯㗎啦

比教協屌左好多年啦，教育局邊個肯去做姐

有名你叫 正苦嘛

你覺得應該小學賠定港大賠

緊係主角賠 小學可以告鳩佢添啊

你諗啲野都幾撚中國人架喎

但係教育局審批唔仔細唔係應該最大責任咩

其實係政府賠

我係中國人啊hi！

保就業工係公價定鳩開

答啦

E哥答未

香鳩呢

你幫我找

糖糖

好凍呀

我都係
我仲返緊屋企

全日係被竇

我都想啊

岩岩仲沖完個熱水涼

啱啱買左杯熱奶茶

咁夜飲茶會瞓唔着㗎啵

Yaaaa

皮膚乾到

我飲茶會眼瞓

我5000幾蚊卡數

我都差唔到5000幾算多定少

咁搞笑

我。。。。。多你好多

我屋企會覺得多

我飲咖啡都會越飲越眼瞓

佢地點會知

熊仔

我有次要找成萬蚊 我比人鬧到飛起

咩料

養我

聖誕洗咗好多

E statement la 熊

養你老母

我想整啊 但一路唔記得

養埋我老豆thx

叫啲兵比咪得囉

養我先

勁撚到

wow

台豬又黎踩場

睇下你有冇周圍勾佬

Send 相比我先

關你撚事

send乜閪？

勾我

打機88

勾你屎忽

又得姐

動森

想參觀你個島

同埋有冇星座野多 前排冇玩miss晒

含我

加一

吓

跑online

投你老木票

日日同一個姿勢係人都悶啦，學多幾個姿勢咪舒服

Ec 有無睇試當真，我覺得locker 個樣好似你

似唔似你

你on9 少陣啦 根本就一樣樣

屌你老木，似個型既仲想點姐

唔好再講

推

咩2c先

唔想比狗整臭啲地方

比女仔玩架喎

下wt

咁有咩驚女仔唔玩得

手倒立賽跑

好幽默牙你 ！

Chok 多兩下就進化

變咩？臭雞？

小天使糖糖

屌你老母

星座撚

女王？

乜鳩

連登女王 好久沒見

你癡撚咗線牙

笑撚左

星座撚識玩

光之美少女變身

祝秒回post全人新年進步 個個有女 過3爆4 人工年年升50%！！

由2017開到而家2021 繼續推

大家新年第一個老母比我屌左先屌哂大家老母

笑死啲公仔fail哂

止唔止
我地好似讀緊asso就識
應該係2015尾至2016頭開始傾

咦ec未瞓

我聽日都係冇工開

牙濛！

新年快樂

新年快樂牙雞

我都係起自己底先知

我仲記得我地話要一齊食癱仔

（三哥）

好
月巴不在我們中間

牙肥叛徒嚟

嗚嗚

是沒有人要

你咁樣會唔會無哂正常社交

為錢放棄生活

比埋我囉

媾啲夜shift 女囉

炒左佢

你咪條仔囉

咩

上連登問

問乜

點算

問左 點算

食多啲蘋果

唔食

可以試下麥皮

杰撻撻

正

爸爸

濛b

唔明點解會有人鍾意麥皮

媽媽

點忘記上個月先同你瞓埋同一張床既人 今日已經同另一人開始拍拖

死臭雞

健康

同第二個人拍拖又唔代表唔可以同你瞓埋同一張床嘅

不了不了

搵佢同你訓埋同一張床 無人話唔拍拖唔可以訓同一張床

沉撚哂，又話一齊住、又話聖誕去邊度過，轉個頭就識新仔，唉

無啦 已經唔覆message

你同佢本身咩關係先

曖昧未確立關係

咁佢可以同時同100個人講呢堆野

對我呢d情場新仔黎講 已經沉哂船

好撚靚？

一般樣、身材幾好、淫、嗲

唔靚就算啦

邊有咁完美既女人

笑
咁你咪快手搵過條女

算啦
有得必有失
佢有咁淫賤嘅話
欣賞佢嘅人好正常地唔會得你一個啦

你啱

我都唔識佢 佢係完美女人？介紹黎

我係

駁唔到？

ec好淫賤

講得好

死開啦

試多幾次囉
試多幾次就明 唔洗對女人咁認真

雪花非花已死 rap

又死

牙雞已死

咪燈啦

rip雞\|/

你用呢隻腦魔既動機係咩

攝啲菜入你屎忽窿

Ok 幾搞笑

你咁快睇左試當真嗱

其實我演緊戲

雪花非花 第一次

雪花非花 第二次

雪花非花 第三次

雪花非花（證實死亡）

啪啪啪

x21

佢食緊野，停唔到。話轉頭先黎

我証實了此消息

送左中

啱啱瞓覺發左個夢
講我自己玩一隻game，佢嘅新手任務係有班黑道大佬坐左喺度食野，佢俾把大槍你，要你用嗰粒子彈，跟住我好串咁向前射，射中左條管然後發生爆炸，冇耐一個著住避彈衣同軍服嘅嚟搵我，嚟我屋企門口㩒我個鐘，然後靠牆坐低同我講：你都唔係第一次嫁喇喎，上次係三年前，你未成年我地放過你，今次...
跟住就醒左

黑警？

咩no

唔係
係美國以前四大黑幫嗰啲look

唔係mk
係夢境

強勢回歸完發現冇人識

你係雪花非花隻狗

你係on狗

老雞係我隻狗

米din

唔洗爭
全部都係我隻狗

你係我隻臭狗

又屌
你邊有咁多力

誠哥曰：聽朝準時返工

不變嘅係
社畜返工返到冇力屌我

你軟左

唔好住

我聽日1點in工
仲有兩份嚟緊
班hr放完年假零舍勤力

勁 屌臭d hr

點解要屌臭佢

串你咪屌臭佢
hr 最鍾意

冇咁多力

早晨臭雞

你拎個益力多樽試下咪知

where

斬得

買飛機杯

比我用

切丁嘅感覺
要唔要試吓

用益力多樽

切啦

巨人動畫po 世界大戰

召喚雪花狗

我

好想開sem

死能左拉

咪扮學生 你條老嘢

死能左去邊

？我fm 準備去mb123上堂

右邊

後生過你咁啦牙焦。。。。

型撚到 又港大

都大mb

條友真係5 sick

i大先係皇道
香港一大

型到

嘩 仲記得我係焦 巧感動

追人還錢慘過狗

偉 係度嗎

我中五畢業

me too

憑實力

你係碩士

屌撚死d 契弟

come on baby

唉

得我木人sick

有22

做得好

你係雪花狗主人

懷疑雪花狗返工返到死左

咪爆料

佢00後

Where 22?

還錢呀屌你老母

屌埋你

比返我

死Po

無死過

你話冇死就冇死

LM

不嬲我話開事

老雞冇得話事
我先係大佬

第一件事上連登問

梗係啦
問醫生要錢

我係老雞醫生 想點幫你？

幫我買啲必理痛

食比我睇

你買俾我先

我最愛你與我這一生一起ohoh～
那懼明天風高路斜

而每過一天in每一天in這醉者

攰

還未

死得

你地出池未

你出左？？

未
關心下你地

Dc幾歲

有啲印象，好似之前問過

想點

?

佢係on99 咁，唔洗認真

勁到 食女雞

唔覆我

問下你老母咪知

心很累

六仔

完 Final 冇耐又開始準備 programming 啲嘢，好攰呀老雞

專吃肥婆？

幫我寫個開房燈code

專吃人地老木

好，燈下老雞先

人地老木是肥婆

照住我

我係你老木

等你介紹

又屌

有名你叫老雞
唔揀客嘅

教我programming

肥老母

我來了

秒秒

返緊乜

唔quote我

你姼 邊洗介紹

冇曬了

老雞世一

勁 趙完鬆

駁吾刀

邊度有得

琴日屌左你老木，計唔計？

no

🙏🏻

想做

rap🙏🏻

啡色眼睛🙏🏻

淡黃的長裙

你好靚

大男子

who

嘔左 嘔埋右

想打j

牙雞

ec
我個兄弟冇事了

我叫佢快啲搭飛機走

有緣再見咁囉

人冇事就好

老雞好威

大家咁話

我而家喺度搵緊工
你呢

試當真上腦牙你

恭喜發財身體健康年年有餘鴻圖大展

多謝！

做多左喇

大家今日有咩攪

新年進步
身壯力健

搞吓野

長做長有

事事順利

秒回大家

嗨

你好

我搵緊工
有冇推介

mtr

噢 office？

對

想do

快d去見

ec有冇工介紹俾我

邊度有得apply

!!

好
我睇吓

Mtr狗

你俾工我返嘞

mtr唔岩就正苦啦
呢個年頭都係大公司好

我淨係想搵office工
ra又得office clerk都好
因為我只係要份過萬月薪嘅job去support我搞startup
係我自己蠢，去親interview劈頭講自己想做startup搞到冇人請
嚟緊我會盡力搵嫁喇

知衰咩咪唔好講真話囉

下次唔會嫁喇
講返自己對份工好撚有passion

你邊間u grad講啲咁on9

講膠雀

皇家飯緊係唔易食
改唔到就配合佢

好爽

對唔住大佬

皇家飯唔係坐監咁解咩

做得好，似返個男人

賭未

做狗好過做人 大家講笑 唔係講心

有錢就好

大家新年快樂呀

咦
牙釘新年快樂

祝你今年有男朋友綁住你手腳

綁埋你

其實唔一定係男朋友先可以綁喎

咁自己綁自己然後叫救護員幫你鬆綁

祝大家新一年性福無邊

ec魅力無邊

可摸耳換做財源廣進

識仔

試下幾秒

搵老膠介紹比你啦 佢好多女

咁祝你搵到份好工 搵好多錢 再食好多女

啱呀 講得好

有排

咁你扑啦

唔食了
我淨係想要錢

扑老雞係賺錢

祝ec 每日都過得開心 啲小人見到你都調頭走

咁呀被富婆包會唔會好啲

唔會
我寧願打飛機
賺先最可靠

Dc咁好口

幫我打

咁希望你中六合彩頭獎

因為心情好

多謝
我個電話黑撚左mon開唔到

換電話

好彩我喺佢臨死機之前㩒多左一次backup
如果唔係真係會喊出嚟
話說你識唔識點樣還原格式化嘅機

有工俾我開未

iPhone?

咁我都要撞正有先得

3叔

我都搵緊
個真嘅電話返左我手再講啦唉

係就好喇

Ec變大隻仔世界末日啦

咁老雞變大肥閪未

咁
佢未肥到唔見左條撚

換咗佢啦 我以前都死過機 啲嘢唔見晒
之後再冇用過

你地私約 又唔叫

膠咩姐
肥雞都唔肯見我

我用Google backup同Google photo所以冇咩大意外

約你都得
搵返天氣絲俾我地先

咁係你好彩 要記住下次冇咁好彩

痴線要搵你地自己搵 關我咩事

你係絲

呢個真 天氣絲潛到落水底搵唔返

我都係絲

咁你搵返天氣不穩絲出嚟

做咩事咁掛住天氣絲

以前呢度我啦，老雞啦，ec啦，月巴啦，天氣啦，晚晚傾通頂此情不再

肥都唔見咗好耐啦 又唔見你搵返佢

月巴周不時都會上黎

駁唔到

1001